JYP對散佈TWICE虛假信息既人作出法律行動!

JYPE has proceeded with all legal actions against people who slander or spread false information with no proof against TWICE

3 people A, B, and C have been fined 3 million, 3 million, 5 million wons respectively for violating the act

They will continue to review and take action

抵啦

Good job!

一叫牙隱牙透既人即拉please

幾時拉導狗？

拉晒班契弟

就在今天 就在今天

阿隱阿透

導 \|/ ‎

Gchi💘✊🏼爸爸嚴正執法👍🏼

其實我已經交咗名單俾JYP

Daddy做野please

叫定延做男人嘅人都要拉

其實我已經交咗名單俾JYP

1.慘過番印度

全力支持

TB定延

做乜嘢？

對不起，本應該早些出來道歉，因為不知道如何面對現在的情況，一直不敢直接面對大家，所以現在才站出來

由於言行上的過失，對公司、對兩岸網友的情感造成了傷害，我感到非常非常的抱歉，也很愧疚。

好彩jyp吾色上兒登

你當daddy流

2.導狗

3.邊狗

唔拉果時咁點呀?話唔定佢真係男人呢!

拿出證據

我宣佈：話定延係男人
或者色佢嘅
全部都係性無能
一世做毒撚

師兄振夫綱了

我諗就算世上所有男人都係毒撚都好，都改變唔個一個人咁撚似男人嘅事實囉！

邊個嚟？
Twice唔係得八個人？-,-

Ching up乜春

TWICE九個人

咁定延咁撚正 作為一個性取向正常嘅男士
想色一色定都好正常嘅
但就唔好咁過火囉

不過話定延係男人嗰啲真係戇鳩抵咒喇

又串魚仔
拉撚晒你班死毒撚
日日喺度話邊個邊個係你老婆女朋友
詆毁人清白
賴蛤蟆想食天鵝肉
入去痞監食狗肉算啦

作出法律行動

毒舌師

我會報驚

仲報驚？

我會先打佢一鑊 跟住佢報驚拉我 等佢原告變被告

我=四驅契弟一直忍緊班蛋散食屎啦一馬

叫娜璉做閪女人算唔算虛假信息？

依d好見人見智

我=真島

多腎得兩個腎算唔算虛假信息？

我=錦
印=堂島宗兵

Key尿醬

彩=牧村實

牧野實
李文海

彩瑛好靚

要俾人拉了